有冇人鍾意聽方大同?

Nothing's gonna change my love for you

我最鍾意 未來 簡單最浪漫 黑洞𥚃 如果愛
新碟嘅夢蝴蝶 黑夜 笑開 好撚正

最鍾意15

同埋識聽一定係聽live先 d編曲好聽過cd

Orange moon is my favourite

我好鐘意timeless 呢隻翻唱碟

愛愛愛 三人遊 orange moon 小小蟲 為妳寫的歌 Love Song 無所謂 每天每天 wonderful tonight 千紙鶴 BB88

我最鍾意live